認真 究竟而家邊區先無大陸人住？

元屯天 又多大陸人

北區 又多大陸人

大圍 沙田 又多大陸人

四小 又多大陸人

荃灣西 又多大陸人

九西 奧運 又多大陸人

將軍澳 康城 又多大陸人

半山 貝沙灣 又多大陸人

灣餘 北角 又多大角人

痴撚線香港

每日150個 你話呢

離島囉
應該相對地小

點會呀～上次去長洲，幾個街坊裝口音中女係格離枱

咩大角人呀 short左呀

愉景灣 應該外國人多過大陸人

南y島

大澳 坪洲

有錢既又黎, 無錢既又黎, 淪陷晒啦

馬灣 愉景灣 離島 相對已經係最少 西貢區都比較少

點都小過出面
出面一幢樓嘅大陸人可能等如你成個島

黃金海岸 赤柱

出面一幢樓既人口可能等如成個島

柴小杏？香港仔？鴨脷洲？
唔會無囉 但呢幾區感覺上少啲？

有
唔話你知
講左你知咪即係叫大陸人過黎

柴小杏通街都係喎
放工見到D中學生都講緊普通話

開始多鬼佬娶china pussy

係全世界幾乎每個角落都有大陸人

阿努阿圖都有

香港仔嗰頭明顯少好多

根本邊到都一尻樣

起碼佢地係其他國家唔係周圍走

多數聚居

屌你佢地係香港暢通無阻

澄碧邨

美孚/紅磡 哩啲中間區應該少啲

紅磡都淪陷左

中產區*